警方凍結星火等社運戶口逾九千萬元 惟一年後仍未向法庭申令

警方凍結星火等社運戶口逾九千萬元 惟一年後仍未向法庭申令

【有線新聞】警方以涉嫌洗黑錢，凍結多個社運眾籌戶口超過9,000萬。其中星火同盟，據了解事隔一年警方仍未向法庭申請凍結令，只是指令銀行不准提款，但警方指引列明有關機制一般不應超過半年。

接連有多宗涉及眾籌的洗黑錢案，被警方凍結資金，最大一筆要數到一年前的星火同盟，凍結了約7,000萬。毒品調查科署理高級警陳偉基：「我們會準備申請凍結令。」不過事隔一年，據了解警方尚未正式向法庭申請凍結令。至於被捕的四人，其中三人獲保釋候查，明年再報到，其餘一人拒絕保釋，警方保留檢控權利。（全文）

#20201222新聞

出把口就封得？

而家擺明係

要星火向法庭申請先可以解凍。同埋如果警狗話仲查緊，就已經收皮。

皇軍做野
駛咩證據

黑警就是法律
這就是彰顯法治

原來又係唔跟程序做 黑警想封就封

香港仲有法律？

濫權囉，又係匯豐最聽話？

而家好似林志偉呢D低級警長打個電話去匯豐就可以凍結香港人私人財產

搵個人出黎講「強調程序合法」就得架啦

呢d咁撚仆街既事一定要推